[台灣撚入] 尋找一個地方的故事

好努力咁搵緊一個地台灣地方 / 舖頭 / 遊戲店 / 體驗館

唔記得喺台北 台中 定 高雄 但喺大城市

話說我一兩年前睇到段片 當中有對情侶介紹一個台灣地方

要買門票先可以入到去 佢會分段分人流咁放人入去

當中用唔同顏色手帶分辨你屬於邊個時段

呢個個地方有好多小遊戲提供你玩

類似去 Log-on門口玩啲益智遊戲咁

每個小遊戲都會有個說明版喺隔離教你點玩

個裝修就似 Page One / 誠品書店咁

我Google咗兩個禮拜都搵唔到先上嚟問大家

就算去唔到都好想記返喺邊到

而家好想記起但又唔記得咗嘅感覺好辛苦